呢排Bohemian Rhapsody咁hit 點可以唔重溫舊登首抄抄抄抄？？

去片

邊忽 Bohemian Rhapsody

我聽撚左幾次都唔撚知邊粒音係

Intro 同成首歌lay out

個intro完全無隻音係一樣架喎ching

概念